[有圖]没事儿就好似財經台既陳巧文一樣, 行得太前. 行前左一年.

睇返佢既舊Posts, 其實港股一直都未行完熊市

我有個圖:

2018年係没事儿最威水既時間，佢的確係睇中左熊市. 個市由33000點插到24500點。(橙線)
跟住大家以為2019年開首係一個短命既熊二反彈，點知夾返上30000點. 之後又炒返貿易戰同埋去到2019年6月開始既反送中運動。就係依D位，没事儿估唔中熊二既大起大跌，個市係2020年1月完成個平台浪。(藍線)
武肺發酵，引致全球醫療及金融市場恐慌，擔心經濟衰弱同埋供應鏈斷裂，個市之後就開始進入熊三。(粉紅線)

結論: 總結係人都識得講. 但身處其中你又有冇能力係每個點都預計到之後既走勢? 没事儿懷念你係財經台既付出，如果可以，請你返黎同財經台一眾巴打笑看風雲.......

希望佢數緊銀紙唔得閒出post

小熊巴有留意你既post

漫漫長熊

除左佢, 仲有SOF同埋海狗巴都以為係個短命熊二(熊B)....... 唔知佢地而家生活過得怎樣

有冇人仲係正股驚西

從結果論黎睇你2017年起話係跌市，總會有可能扑中
但問題係你26000 開始叫人put，硬成3000 點先扑中，中間有幾多人頂到

巴打我係模型谷見到你係活躍份子. 幾時走左黎財經台

我係吹水台見到呢個post 咪入黎9up 兩句

一直講後QE 時代只有慢熊
點知搞個武漢肺炎變跳水

仲講過今次股災 叫金融瘟疫

當年因為美國出手托市先冇爆 其實佢睇岩左大半

唔好咁快諗住搏反彈

熊軍會戰勝歸來

没事儿巴我想跟你學野呀

抹屎巴又變返沒事巴

我一早睇好没巴

係撚
條友睇美股熊 又成日串美股好友
之後同人輸賭美股唔會破頂
最後納指破頂後潛到落地核炸

一直都係抹屎
少數派on9咪叫沒事

破頂個陣7300到架炸 夾到9000巴菲特都唔夠本啦
收皮啦叫佢

又推返上黎.
只可以講港女既熊二玩死淡友. 以及.... 港女行緊熊二既時候, 老美仲未完牛市.

其實如果信沒事巴係TA高手既話, 沒事巴退出左連登之後應該反手CALL左美股一大段. 唔會死硬淡掛

佢聲稱50萬本賺900% 450萬
d人叫佢貼少少證明都貼唔出
你信條紙倉友 睇中都唔係賺硬 真錢玩有壓力的
執少少都食撚晒d貨啦 睇條窮撚個樣

你個logic用係沈大師到都得
長遠睇熊 總有一日中

勾起回憶, 走左去低置POST挑機...... 唔記得係咪話驚樓市跌所以只會選擇揀lump sum細既樓上車. 跟住等大跌市之後先換大屋 跟住就冇跟住了........

大師點同 瀨完萬點仲日日係度話自己中

今次反向瀨左6000點又話自己中